而家只要post關於trump嘅嘢就會俾人del post?

推一推